{
  "id": "da-de-pack-03",
  "name": "Dänisch – Pack 03",
  "src": "DE",
  "tgt": "DA",
  "cards": [
    {
      "front": "Ich brauche Rucksack.",
      "back": "Jeg har brug for rygsæk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Hose.",
      "back": "Jeg har brug for bukser.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Hotel.",
      "back": "Jeg har brug for hotel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Brötchen.",
      "back": "Jeg har brug for bolle.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Obst.",
      "back": "Jeg har brug for frugt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Kleid.",
      "back": "Jeg har brug for kjole.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Jahr.",
      "back": "Jeg har brug for år.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Laden.",
      "back": "Jeg har brug for butik.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bahnhof.",
      "back": "Jeg har brug for banegård.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Café.",
      "back": "Jeg har brug for café.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Regenschirm.",
      "back": "Jeg har brug for paraply.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Mutter.",
      "back": "Jeg har brug for mor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Telefon.",
      "back": "Jeg har brug for telefon.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Milch.",
      "back": "Jeg har brug for mælk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Fahrrad.",
      "back": "Jeg har brug for cykel.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Monat.",
      "back": "Jeg har brug for måned.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Woche.",
      "back": "Jeg har brug for uge.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Schlüssel.",
      "back": "Jeg har brug for nøgle.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Saft.",
      "back": "Jeg har brug for juice.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Museum.",
      "back": "Jeg har brug for museum.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Supermarkt.",
      "back": "Jeg har brug for supermarked.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Apfel.",
      "back": "Jeg har brug for æble.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Tasche.",
      "back": "Jeg har brug for taske.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Mantel.",
      "back": "Jeg har brug for frakke.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Auto.",
      "back": "Jeg har brug for bil.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Arzt.",
      "back": "Jeg har brug for læge.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Freundin.",
      "back": "Jeg har brug for veninde.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Reis.",
      "back": "Jeg har brug for ris.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Brille.",
      "back": "Jeg har brug for briller.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Ei.",
      "back": "Jeg har brug for æg.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Tür.",
      "back": "Jeg har brug for dør.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Zahn.",
      "back": "Jeg har brug for tand.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Computer.",
      "back": "Jeg har brug for computer.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Salz.",
      "back": "Jeg har brug for salt.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Freund.",
      "back": "Jeg har brug for ven.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Medikament.",
      "back": "Jeg har brug for medicin.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Karte.",
      "back": "Jeg har brug for kort.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche E-Mail.",
      "back": "Jeg har brug for e-mail.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Gangplatz.",
      "back": "Jeg har brug for gangplads.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Wasser.",
      "back": "Jeg har brug for vand.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Gemüse.",
      "back": "Jeg har brug for grøntsager.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Küche.",
      "back": "Jeg har brug for køkken.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Hähnchen.",
      "back": "Jeg har brug for kylling.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Zahnarzt.",
      "back": "Jeg har brug for tandlæge.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Sohn.",
      "back": "Jeg har brug for søn.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Eltern.",
      "back": "Jeg har brug for forældre.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bus.",
      "back": "Jeg har brug for bus.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Schuhe.",
      "back": "Jeg har brug for sko.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Suppe.",
      "back": "Jeg har brug for suppe.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Sitzplatz.",
      "back": "Jeg har brug for sæde.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Tee.",
      "back": "Jeg har brug for te.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Pfeffer.",
      "back": "Jeg har brug for peber.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Hemd.",
      "back": "Jeg har brug for skjorte.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Brot.",
      "back": "Jeg har brug for brød.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bauch.",
      "back": "Jeg har brug for mave.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Fensterplatz.",
      "back": "Jeg har brug for vinduesplads.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Park.",
      "back": "Jeg har brug for park.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Schwester.",
      "back": "Jeg har brug for søster.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Zimmer.",
      "back": "Jeg har brug for værelse.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Nudeln.",
      "back": "Jeg har brug for pasta.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Haus.",
      "back": "Jeg har brug for hus.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bäckerei.",
      "back": "Jeg har brug for bager.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Flughafen.",
      "back": "Jeg har brug for lufthavn.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Uhr.",
      "back": "Jeg har brug for ur.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Apotheke.",
      "back": "Jeg har brug for apotek.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Hand.",
      "back": "Jeg har brug for hånd.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Rücken.",
      "back": "Jeg har brug for ryg.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Schmerz.",
      "back": "Jeg har brug for smerte.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Platz.",
      "back": "Jeg har brug for torv.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bruder.",
      "back": "Jeg har brug for bror.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Familie.",
      "back": "Jeg har brug for familie.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Schule.",
      "back": "Jeg har brug for skole.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Stuhl.",
      "back": "Jeg har brug for stol.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Universität.",
      "back": "Jeg har brug for universitet.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Fisch.",
      "back": "Jeg har brug for fisk.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Kreditkarte.",
      "back": "Jeg har brug for kreditkort.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Tisch.",
      "back": "Jeg har brug for bord.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Kinder.",
      "back": "Jeg har brug for børn.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Restaurant.",
      "back": "Jeg har brug for restaurant.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Taxi.",
      "back": "Jeg har brug for taxa.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Straße.",
      "back": "Jeg har brug for gade.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Zug.",
      "back": "Jeg har brug for tog.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Wein.",
      "back": "Jeg har brug for vin.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Flug.",
      "back": "Jeg har brug for fly.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Wohnung.",
      "back": "Jeg har brug for lejlighed.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Kaffee.",
      "back": "Jeg har brug for kaffe.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Salat.",
      "back": "Jeg har brug for salat.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Stunde.",
      "back": "Jeg har brug for time.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Fleisch.",
      "back": "Jeg har brug for kød.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Kind.",
      "back": "Jeg har brug for barn.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Ticket.",
      "back": "Jeg har brug for billet.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Krankenhaus.",
      "back": "Jeg har brug for hospital.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bett.",
      "back": "Jeg har brug for seng.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Büro.",
      "back": "Jeg har brug for kontor.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Haltestelle.",
      "back": "Jeg har brug for stoppested.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Banane.",
      "back": "Jeg har brug for banan.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Tochter.",
      "back": "Jeg har brug for datter.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Arbeit.",
      "back": "Jeg har brug for arbejde.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Geld.",
      "back": "Jeg har brug for penge.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Termin.",
      "back": "Jeg har brug for aftale.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Zucker.",
      "back": "Jeg har brug for sukker.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Käse.",
      "back": "Jeg har brug for ost.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Fenster.",
      "back": "Jeg har brug for vindue.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Fuß.",
      "back": "Jeg har brug for fod.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Adresse.",
      "back": "Jeg har brug for adresse.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Orange.",
      "back": "Jeg har brug for appelsin.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Minute.",
      "back": "Jeg har brug for minut.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Bier.",
      "back": "Jeg har brug for øl.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Ich brauche Tag.",
      "back": "Jeg har brug for dag.",
      "example": "",
      "tags": [
        "need"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Auto bekommen?",
      "back": "Kan jeg få bil?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Woche bekommen?",
      "back": "Kan jeg få uge?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Universität bekommen?",
      "back": "Kan jeg få universitet?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Familie bekommen?",
      "back": "Kan jeg få familie?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Büro bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kontor?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Adresse bekommen?",
      "back": "Kan jeg få adresse?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Salz bekommen?",
      "back": "Kan jeg få salt?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Wasser bekommen?",
      "back": "Kan jeg få vand?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Flug bekommen?",
      "back": "Kan jeg få fly?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Stunde bekommen?",
      "back": "Kan jeg få time?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Schmerz bekommen?",
      "back": "Kan jeg få smerte?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Obst bekommen?",
      "back": "Kan jeg få frugt?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Rucksack bekommen?",
      "back": "Kan jeg få rygsæk?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Arzt bekommen?",
      "back": "Kan jeg få læge?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Haus bekommen?",
      "back": "Kan jeg få hus?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Bruder bekommen?",
      "back": "Kan jeg få bror?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Tisch bekommen?",
      "back": "Kan jeg få bord?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kartoffel bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kartoffel?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Bäckerei bekommen?",
      "back": "Kan jeg få bager?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Zucker bekommen?",
      "back": "Kan jeg få sukker?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Bad bekommen?",
      "back": "Kan jeg få badeværelse?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Haltestelle bekommen?",
      "back": "Kan jeg få stoppested?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Fenster bekommen?",
      "back": "Kan jeg få vindue?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Fisch bekommen?",
      "back": "Kan jeg få fisk?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Freund bekommen?",
      "back": "Kan jeg få ven?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Krankenschwester bekommen?",
      "back": "Kan jeg få sygeplejerske?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Ticket bekommen?",
      "back": "Kan jeg få billet?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Sitzplatz bekommen?",
      "back": "Kan jeg få sæde?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Uhr bekommen?",
      "back": "Kan jeg få ur?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Monat bekommen?",
      "back": "Kan jeg få måned?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kinder bekommen?",
      "back": "Kan jeg få børn?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Tasche bekommen?",
      "back": "Kan jeg få taske?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Gangplatz bekommen?",
      "back": "Kan jeg få gangplads?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Medikament bekommen?",
      "back": "Kan jeg få medicin?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Karte bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kort?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Apfel bekommen?",
      "back": "Kan jeg få æble?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Reis bekommen?",
      "back": "Kan jeg få ris?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Schuhe bekommen?",
      "back": "Kan jeg få sko?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Banane bekommen?",
      "back": "Kan jeg få banan?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Fensterplatz bekommen?",
      "back": "Kan jeg få vinduesplads?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Jahr bekommen?",
      "back": "Kan jeg få år?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Fleisch bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kød?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Stuhl bekommen?",
      "back": "Kan jeg få stol?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich E-Mail bekommen?",
      "back": "Kan jeg få e-mail?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Salat bekommen?",
      "back": "Kan jeg få salat?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Supermarkt bekommen?",
      "back": "Kan jeg få supermarked?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kopf bekommen?",
      "back": "Kan jeg få hoved?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Minute bekommen?",
      "back": "Kan jeg få minut?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Hemd bekommen?",
      "back": "Kan jeg få skjorte?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Sohn bekommen?",
      "back": "Kan jeg få søn?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Bett bekommen?",
      "back": "Kan jeg få seng?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Milch bekommen?",
      "back": "Kan jeg få mælk?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Gemüse bekommen?",
      "back": "Kan jeg få grøntsager?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Café bekommen?",
      "back": "Kan jeg få café?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Tür bekommen?",
      "back": "Kan jeg få dør?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kaffee bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kaffe?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Brot bekommen?",
      "back": "Kan jeg få brød?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Hähnchen bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kylling?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Platz bekommen?",
      "back": "Kan jeg få torv?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Zahnarzt bekommen?",
      "back": "Kan jeg få tandlæge?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Gleis bekommen?",
      "back": "Kan jeg få perron?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Jacke bekommen?",
      "back": "Kan jeg få jakke?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Pfeffer bekommen?",
      "back": "Kan jeg få peber?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Ticketautomat bekommen?",
      "back": "Kan jeg få billetautomat?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Wohnung bekommen?",
      "back": "Kan jeg få lejlighed?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Tochter bekommen?",
      "back": "Kan jeg få datter?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Bahnhof bekommen?",
      "back": "Kan jeg få banegård?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Hose bekommen?",
      "back": "Kan jeg få bukser?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Hotel bekommen?",
      "back": "Kan jeg få hotel?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Eltern bekommen?",
      "back": "Kan jeg få forældre?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Saft bekommen?",
      "back": "Kan jeg få juice?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Bier bekommen?",
      "back": "Kan jeg få øl?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Brille bekommen?",
      "back": "Kan jeg få briller?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Mantel bekommen?",
      "back": "Kan jeg få frakke?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Rücken bekommen?",
      "back": "Kan jeg få ryg?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kleid bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kjole?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Ei bekommen?",
      "back": "Kan jeg få æg?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Schule bekommen?",
      "back": "Kan jeg få skole?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Mutter bekommen?",
      "back": "Kan jeg få mor?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Museum bekommen?",
      "back": "Kan jeg få museum?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Park bekommen?",
      "back": "Kan jeg få park?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kreditkarte bekommen?",
      "back": "Kan jeg få kreditkort?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Apotheke bekommen?",
      "back": "Kan jeg få apotek?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Hand bekommen?",
      "back": "Kan jeg få hånd?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Krankenhaus bekommen?",
      "back": "Kan jeg få hospital?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Arbeit bekommen?",
      "back": "Kan jeg få arbejde?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Käse bekommen?",
      "back": "Kan jeg få ost?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Kind bekommen?",
      "back": "Kan jeg få barn?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Vater bekommen?",
      "back": "Kan jeg få far?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Fahrplan bekommen?",
      "back": "Kan jeg få køreplan?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    },
    {
      "front": "Kann ich Zimmer bekommen?",
      "back": "Kan jeg få værelse?",
      "example": "",
      "tags": [
        "request"
      ]
    }
  ]
}